其實成件事好撚簡單

大家今日唔留 都係因為冇gear 驚死姐
咁聽日帶齊gear入 想留嘅咪有本錢留囉
全世界同我停止中計論 討論聽日點做

721 811

帶gear入機場做乜

你要真正癱瘓機場 冇一定留守時間係冇可能架
咁你要留 咪要有準備面對清場囉

有gear 咪一樣要走，狗一迫 你咪又係要退，退到走出東 涌？ sorry 得一條路 成班狗守撚住 玩完又送頭 琴日已經入撚埋mtr 打柒你 成班走都走唔切

香港都係得返一條路

夠多人清條撚咩
拎gear係為信心 有信心就會留 多人留就清唔到

support

正解

插贓嫁禍

留名等睇聽日齊裝都話唔夠打

supportx

論武力 其實就一定唔夠打
但正如上面一位手足講 有gear 係俾自己唔駛一黎就淆哂底散水

發咁多次夢無一次話夠打就上去打
根本大家驚死唔敢take risk
就一大堆藉口唔打

你估你d gear 可以頂到子彈?
冷靜d 啦, 帶左果d所謂gear 不死身咩
聽日繼續入去接機啦

呢個心理關口 係點都要我地跨越
由聽日開始做起 第一步 處決便衣 臥底狗

帶gear嘅 代表你有意志去抵抗
無帶gear嘅 代表根本無諗過 遇到衝突時 有抵抗嘅念頭
有幾多萬人都無用
當然其實有無帶gear 唔代表你係有無意志
只係正常有預計有衝突嘅人 點會唔帶野去保護自己

"人多就安全" 係一個迷思
我部份認同
因為大部份人無意志抵抗 幾多萬都無用
個個望住前線被人拉走唔幫手
但係如果有意志抵抗 就算得一千幾百
拉住每個手足 可以甚至反擊 擊退攻勢

所以如果決定留時
個人認為係要考慮有在場有意志嘅人 實質有幾多

總比裸裝食tg 擋子彈好
個重點 係個心理因素

不割不篤不撤

做市民幾時都要企硬對付黑警，總之無委任證就無身分證！

Just in case

[緊急分析]法！不！責！眾！

一句講晒 你地有嘢食咩

咁咪買物資入去囉 孤島咩而家係

711 811

帶乾糧仲重要

有冇人日日陪我過機鐵閘
就嚟搭機鐵搭到冇曬錢

坐e車算啦

走咗咪走咗
可以再去㗎姐